想收養張1080/1070

有冇人出價？

呢度除非當廢鐵賣
出咩價都會俾人負皮至死

Tg講